想換架棍波車揸

想請教下大家，小弟想同老豆換架棍波車揸下，本身睇過FN2都幾靚仔，不過我地想要架5座既車方便車下屋企人⋯
我見網上好多二手FD2話係5座，但我睇過真車好似得4座⋯
其實想問下究竟FD2係5座定4座？另外60ncb大概燕梳要幾多錢？
如果唔係又有咩其他選擇？小弟同老豆比較鍾意玩日本車，但想搵架年期唔太舊既車（老豆好鍾意豐田車，但近呢十幾年已經無乜豐田棍波車）
麻煩晒大家先

你budget幾多先
十零萬冇要求咪FIT RS/Note Nismo S/Vitz RS
唔嫌煩運水貨嘅話咩款都有棍

你都係想我答110棍姐

fd2 4座 滿ncb 4000左右應該得
新的 sti啦 夠新 5座 日本車

十零萬啦，其實又有睇過Vitz RS G’s，水貨都無所謂

我真係有睇過111GT
我自己就幾鍾意咬地沙，不過要搵架靚仔正型既有d難，而且呢期好似無乜盤

FD2 後3前2=5座
其他選擇STI 9/10,CL7

後面中間個位有冇安全帶？

中間無的,托手墊來,,,

拉番上去坐多個人
拉落來是托手墊

明白 thanks

平地台 其實仲好坐過一般車

明白，其實FN2之前睇過實車都好好坐，不過我老豆就唔想得4座
停車場貴只能夠養一架車，唔係就無呢d問題
ps: 而家小弟揸緊land cruiser prado，好坐但大食到傻

Mark X GRMN

fd2唔係前2後2咩 中間唔坐得人

很想要
有車行入左部好似70萬
70萬就唔駛買佢

我睇中間係無安全帶，姐係法例上應該唔坐得人？

我上網睇圖同埋係街睇人地d車都見唔到有安全帶
但網上個個賣車都寫5坐

之前問過 唔可以坐5個 加多條安全帶都唔得

所以我就覺得奇怪點解d人話5坐

我個人中意CL7個樣多啲 又可以坐5個

個人覺得一般啦，無話特別鍾意/唔鍾意
不過我老母話唔好睇（佢以前揸開celica/ae86，佢都諗住換左棍波車會揸，但佢話FN2靚）
既然有人唔鍾意就算
睇黎我都係慢慢等睇下有冇靚仔咬地沙算

要搵架家庭車大家都接受既真係唔易

8/9代掃把啦

FD2 4座位 ，爆NCB 全保 $5000倒 $200k

利申 : 揸緊，好車

200k FD2
你自己入水貨 香港未出過牌?